有冇人去過養和修理對眼

我早產對眼好有問題，不詳

打算去諮詢下醫生意見

養和做眼手術係咪好貴

雖然有錢都未必做到，而且我無錢。

啫係有咩異樣？

做過冷凍手術

右眼失明
雙眼好深近視散光，斜視弱視
眼底花晒多疤痕

Up